有冇人可以應下我？等我知我手機沒壞到！

應我？不了

嗨

樓主你好：歡迎使用Lihkg單機版！您所看到的樓上樓下的回復，皆是由本服務器根據人性化的設計製作的，模擬出Lihkg大多數人的心理狀態。但，由於本系統還不夠完善，偶爾會有人身攻擊性質的回復，請不要在意， 另外，由於本系統還不夠穩定，可能本段話會以不同ID重複發送，敬請諒解！Lihkg單機版成員感謝您的使用，希望您一個人自Hi得愉快。

樓主有心事？